打算黎緊30日都著晒利物浦波衫，慶祝30年首次奪冠

睇住公司班車曼阿熱狗個妒忌樣 爽到

我屋企過百件利記波衫，每年既主場作客各一（全部印晒金章）
今日終於可以拎出黎著

我公司班車曼阿熱今日全部著利記波衫

我燒比你